爹親娘親不及華為親，華為給我曾志偉！

肥仔食囡有一手
老豆仲有係炮手